去年4月，在T-Mobile，迈克·西弗特（Mike Sievert）接手了传奇人物约翰·勒盖尔（John Legere），他从最后一名开始，最终赢得了最多的客户，并在8年的运营中拥有了电信行业表现最好的股票。T-Mobile希望在手机用户中掀起“5G FOMO”热潮| Aaron Pressman | 2021年2月5日|财富
据传说，只有少数人成功逃脱，其中一人是约翰·戈麦斯，据说他是加斯帕里拉传说的第一位叙述者。海盗体现了坦帕对海盗的热爱。这是个问题吗|杰米·古德尔| 2021年2月5日|华盛顿邮报
阿喀琉斯的传说通过他的朋友帕特洛克勒斯的镜头重现。华盛顿邮报平装本畅销书| | 2021年1月26日|华盛顿邮报
即使在地狱般的一年里，我们也失去了很多传奇人物，我们失去的周五也是独一无二的。没有人——我们的意思是没有人——像汉克·艾伦·尼尔·佩恩（尼尔·佩恩）那样一直都是伟大的。paine@fivethirtyeight.com)2021年1月22日第五届第三十八届
作为一名竞争对手和未来的第一轮投票名人堂成员，他当然关心提升自己传奇地位的个人机会。亚伦·罗杰斯（Aaron Rodgers）与汤姆·布雷迪（Tom Brady）展开了一场摊牌，他从奇皮变冷了|杰瑞·布鲁尔| 2021年1月22日|华盛顿邮报|
试图“繁殖”日耳曼传说中的奥罗赫是纳粹对种族纯洁和优生学痴迷的一部分纳粹奶牛试图杀死英国农民汤姆·赛克斯2015年1月6日《每日野兽》
《演艺传奇》讲述了她最喜欢的角色。Gena Rowlands在她最喜欢的“女人”节目《每日野兽》视频上发表文章| 2015年1月3日|每日野兽
一些不太出名的摇滚传奇的现场表演。Joe Cocker的深度现场切割| Asawin Suebsaeng | 2014年12月22日|每日野兽
祖姆·弗兰齐斯卡纳由德国僧侣在今天的古老小镇斯德哥尔摩建立，在当地人和游客中已成为一个传奇。在世界十大最古老的餐厅内|贾斯汀·琼斯| 2014年12月20日|每日野兽
因此，在这方面，《角斗士》（Gladiator）是导演雷德利·斯科特（Ridley Scott）之前对古代传说的一次尝试。见见傲慢的以色列人摩西|詹姆斯·罗姆| 2014年12月14日|每日野兽
她的船尾朝着他，他看到的只是一个讽刺的传说，“治愈你的玉米。”阿里斯蒂德·普约尔（Aristide Pujol | William J.Locke）的欢乐冒险
他的名字不像传说和民间传说中的恶魔那样浪漫。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
他意识到他们退休后在这个威尔士小村庄生活的时间已经够长了，因此对这个村庄的传说感到自豪。离奇的故事|各种各样
但是，奇怪的是，当他走回酒店时，正是贝蒂·拉德纳让他再次想起了这个传说。离奇的故事|各种各样
也许正是这种反对让年轻的嘉吉决定，挑战这个传奇是值得的。离奇的故事|各种各样